黑熊抱行山女摸大脾慘遭絕育

上月在墨西哥，一名女子到生態公園行山時險遭劫色。涉事的黑熊不但施展熊抱，還摸了女子的大腿，女子淡定舉機與黑熊自拍的影片在網絡瘋傳。不過這張爆紅的合照卻促使當局將黑熊移送至另一個山脈，以及為牠絕育，惹來當地部份居民不滿。

事發於上月，幾名女子在奇平科生態公園（Chipinque Ecological Park）行山時，偶遇一隻黑熊，眾人即時一動不動，不敢驚動牠。不過黑熊似乎「色迷心竅」，走到其中一人身旁站起，湊近去嗅女子的秀髮，更伸手欲熊抱她。而女子則表現得很淡定，拿出手機拍下這個尷尬的場面。黑熊之後離開，沒有傷害眾人。黑熊「性騷擾」女子的過程被途人拍低，影片迅速在互聯網瘋傳。

雖然黑熊未有對途人造成傷害，但仍難逃被清算命運。墨西哥當局憂慮黑熊會對生態公園的遊客構成風險，決定為牠絕育。專家指出，在公園生活的黑熊群已習慣被遊客餵食，擔憂有遊客會仿效片中女子，以食物利誘黑熊自拍，或觸動黑熊作出一些不能預料的反應。有研究黑熊的科學家表示，雖然黑熊甚少襲擊遊人，惟北美每年平均亦有1人遇襲死亡。當地官員就稱，園裏的黑熊已屢次接觸遊人，事件中的黑熊Chipi更曾被發現在民居附近出沒，所以有必要進行絕育。

惟北美每年平均亦有1人遇襲死亡，一人會唔會太少，咁應該安全過貓狗幾十到幾百倍

安全過蛇 蜘蛛嗰啲啦

條女條係咪外賣妹
識無敵風火輪?

頭先睇錯右邊幅圖 以為隻熊含住條女個頭
btw熊仔好慘

隻黑熊睇黎幾溫馴

個女人似熊

外賣仔等陣就去打鳩佢

仲安全個香港，香港人被自殺可能超過黑熊殺人數字

鹹濕熊俾人切JJ

咁幾時拎成龍去絕育啊

支持養熊合法化

安全過中國啦，久唔久就整啲唔知咩病毒殺一大堆人

貓致命指數近乎0
狗養得唔好 真係危險 尤其係途人

拜登都係咁抱d 女啦
打靶未

黑熊張床好大好舒服喎

拜登切左未

他還是個孩子啊

未成年渣掛成年個啲應該一掌摸到個女人趴街

絕育。

有消息指被絕育的黑熊 並非片中哪隻

個個係斷水流大師兄

貓科動物好危險

你嘅stats...
一人死亡，但遇到熊嘅人，少過遇到貓狗嘅人好多

見到#16
就諗起之前有討論過所有貓科同犬科動物打仗
邊個好打d

打輸俾蒙面人嘅黑熊？

佢應該噴左香水

人地講貓你就講貓科

9唔搭8

即係係大自然中人類其實真係好唔自然既生物黎

死女權 屌你老母

蚊一年殺幾萬人

個情況係

有日陳庭佳行行下街
突然有個刀手衝埋黎
大叫:「屌你老母陳同佳!」
然後切咗佢碌鳩落嚟

好似之前大陸有一單係隻貓整跌個招牌壓死個路人

無聊

隻熊食飽

Bear Biden?

獅虎豹對狼豺狐，一睇都知前者勝啦

太過份，呢隻先應該絕育~~~
放開果位女士!!!!

屌

香港日日都上演狗殺人

會唔會係人扮 摸完佢都唔敢還手

我幅Armani ahhhhhhhh

話明打仗
家貓家狗都計㗎啦
芝娃娃大戰短毛貓 應該都係芝娃娃贏
之後group埋啲咩非洲野狗
其實都有得打
最緊要家貓戰鬥力太差
同家狗差好遠

死神來了

咪就係
計%架嘛

俾我第一次見到黑熊一定驚到瀨屎

在座各位 都係垃圾

連登仔扮?

貓科下限低上限高，犬科下限高上限低，家狗確實打得贏家貓，畢竟體型差距，但比猞猁再大啲既貓科就唔得，最大犬科北美灰狼可以打花豹同獵豹，同打獅子老虎就唔得啦，體型一向係自然界最重要既野，正如虎打唔過熊，大象秒殺獅子一樣

化學閹割定切啫啫呀

又網絡瘋傳

放狗殺人事件

諗起有條片，三男一女坐喺台度同隻黑熊一齊野餐，有個男仲幫隻黑熊揸麵包俾佢食

人扮架？

慎入

物理閹割plz

我都諗起

因為多手摸女就要比人切丁

都幽默嘅 不過我笑唔出

我套armani呀

仲啜細路仔面豬登...真係cls

link:

On撚9 依家講緊貓呀
講埋野生動物 咁犬科動物夠好撚危險啦

我副Armani呀

都係意外黎姐 直接傷害貓係幾乎唔會殺得死人
唔似狗咁真係會咬死人

好玩唔玩你玩屎？

鬥牛梗

犯非禮都要cut J
墨西哥D例咁鬼harsh

攬住黎訓一定好舒服

黑熊：我屌你老味咩

有冇原片

好似人扮好cute

喺咁而攬吓走人都要切J
喺北美呢d唔係社交禮儀打吓招呼嚟咩？

你要計埋個基數

全北美每年人同黑熊接觸可能最多當一百次

但同貓狗接觸應該過億次（同住每日每人計一次）

不如問下支持弊燈班友仔

睇吓咩狗，小型犬殺唔死人，咬合力唔夠，大型犬先夠，美國超過一半咬死人事件都係比特犬

摸吓大髀駛唔駛閹咗佢呀

排山倒海！！！！

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

隻熊個掌揮落嚟嘅力已經可以死人
就算佢嘅意思可能只係想陪你玩都好

相比拜登細路女縮完仲摸多兩吓，隻熊已經好斯文

拜登熊

做乜望住我呀 即係當我垃圾?

？？？盲定腦殘

睇你呢句之後走去search下邊隻係比特犬 然後發現美國成街都係呢隻狗咁濟
我之前去開animal shelter 入面大部分都係佢
試過帶其中一隻去散步 睇佢身形唔係好大隻 點知出撚到去比佢扯撚住我跑 完全唔夠力扯佢番黎 好彩個陣係shelter門口唔係好遠 佢又停低左下 我先可以帶佢番去
行都未行 就要番番入去 大力到嚇死我個隻狗
我walk呢隻狗之前都walk過好撚多隻 係得呢隻係咁

老虎點會打唔過熊
最多55 波